香港獨立之後，老衲建議沙田馬場用作培訓鐵騎兵

屌你老母